唔識同人相處

唔識同人講野 人地聽唔明
唔望人細聲 人地話唔知聽唔明你講?

睇得出

睇唔明

我都係

😞

咁咪唔好同人溝通囉

首先要大聲啲 因為細聲聽果個人都好辛苦 我朋友都成日話我太細聲

之後就係慢慢講就得架啦